{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070409?place[place_type]=GID&place[gid]=1070409&place[latitude]=35.0921924025&place[longitude]=126.4617624963&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 다온 한옥스테이"
    },
    "text": "こんにちは。咸平ダオン韓屋ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキュー場は2ヶ所あり、利用料は人数によって異なります。 炭、グリルネット、手袋が提供されます。 駐車はダオン韓屋周辺と共用駐車場をご利用いただけます。 客室情報は菊部屋が2名、梅花部屋が2名、多温部屋が5名、多温一軒家が8名基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理道具を使ってもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙してもいいですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場は2ヶ所あり、利用料は人数によって異なります。炭、グリルネット、手袋が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はダオン韓屋周辺と共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室情報は菊部屋が2名、梅花部屋が2名、多温部屋が5名、多温一軒家が8名基準です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 456
    }
}